好餓

聽晚終於可以食飯

食柳扭粉？

我都唔知食乜呢排無乜點食嘢突然有嘢食唔知食乜好

餓到想喊